<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!DOCTYPE gsa-template SYSTEM "dynamosystemresource:/atg/dtds/gsa/gsa_1.0.dtd">
<gsa-template>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto487793">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Faites place à la modularité en créant votre propre espace de rangement. Penderie, bureau, bibliothèque, tout est à portée de main avec cette tablette en pin massif que vous pourrez combiner avec la multitude d'ingénieux éléments du Concept Genius. Largeur 80 x Profondeur 40 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto537463">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Verre Thela Laguna 4 mm. Le m².]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto549034">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Tournevis sans fil Li Ion 3,6 V BLACK & DECKER Pivot Driver. Innovation : tête pivotante avec 3 positions désaxées et 1 position en ligne pour accéder dans les moindres recoins. Vitesse 180 trs/mn, couple élevé 4.3 Nm, blocage automatique de l'arbre. Batterie Lithium Ion plus compacte et grande durée d'utilisation. Faisceau lumineux, design compact. Livré avec 3 embouts de vissage.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto663639">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Destination : pour intérieur. Calibre : 16/17. Hauteur de floraison : 25 cm. Période de plantation : de septembre à décembre. Période de floraison : en avril.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto487677">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Lot de 10 spots en inox.10 x 10 Led blanches 1,5 w/ spot.IP44.Dimensions: Ø 3 x profondeur 2,7 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto510103">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Manchon fer cuivre  Ø14 mâle 20x27.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto296191">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Parquet contrecollé chêne élégant. Essence: chêne élégant. Finition:vernie naturel. Epaisseur totale: 14 mm. Dimensions lames: 1080 x 182 mm. Ame: latté sapin. Couche d'usure: épaisseur 3,60 mm. Pose: flottante. Botte de : 1,572 m². Vendu à la botte. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto538619">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Escabeau aluminium 8 marches CENTAURE Décopro 247208. Hauteur maxi : 1,60 m. Hauteur de travail maxi. : 3,60 m. Dimensions tablette : 24 x 25 cm. Marches serties.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto514165">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Fer à souder MAC ALLISTER 30 W. Pointe courte. Conception légère. Prise en main comme un stylo. Rebord de protection. Support inclus.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto515875">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Parquet contrecollé chêne fonçé. Essence: chêne noircie dans la masse. Finition: vernie naturel. Epaisseur totale: 13 mm. Dimensions lames: 1090 x 180 mm. Ame: HDF. Couche d'usure: épaisseur 2,50 mm. Pose: flottante. Botte de : 1,58 m². Vendu à la botte. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto258408">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Absorbeur Stop Humidité basic. Le système Stop Humidité de RUBSON est constitué d'un appareil basic et de recharges Power Tab révolutionnaires, issues d'une nouvelle technologie exclusive. Ce système de recharges à cristaux actifs ultra-absorbants capte et fixe l'humidité en excès dans l'atmosphère et la réduit immédiatement en liquide. Étui avec appareil et 2 recharges Power Tab. L'absorbeur Stop Humidité est conçu pour les pièces d'environ. 20 m² (cuisine, chambre, salle de bains, etc.). Peut aussi bien se placer par terre que sur un meuble, une étagère, etc. Peut être également utilisé dans des résidences secondaires, caves à vins, sous-sols, ateliers, dans des endroits peu occupés, non chauffés, mal isolés, ou producteurs de vapeur d'eau excédentaire.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto991078">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Cheminée Sardane 2 Supra sable doré. Habillage de syle avec moellons. Cheminée de face en Edelroc moellonné sable doré. Livrée avec foyer HF 50. Puissance 9000 Watts, Largeur de foyer 67 cm. Porte à ouverture latérale. Foyer fonte. Cendrier grande capacité. Raccordement Diamètre 180 mm. Système vitre propre. Clapet de buse : Non. Poids 78 kg. Dimensions de la cheminée : Largeur 131 x Profondeur 75 cm. Hotte en option. Hauteur d'habillage 109 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto295916">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Cabine de douche Capri. Accès de face, porte pivotante en verre granité. Verre sécurit 4 mm. Profilés blanc. Mélangeur. Fonds acrylique. Dimensions : 80 x 80 x 195 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto501750">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Tournevis sans fil MAC ALLISTER 3,6 V. Vitesse : 175 trs/min. Batterie 1,3 Ah. Tps de charge 3 h. En coffret avec support de rangement et accessoires.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto489630">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Applique Calgari. Classe II/IP44. Douille E27 maxi 60 Watts. Dimensions : Hauteur 155 x Diamètre 140 mm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto488989">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Kit de vidéosurveillance sans fil Baby couleur. Sans fil. Usage int. 1 caméra infrarouge avec micro intégré. Objectif orientable, récepteur avec écran LCD. Mode veille. Portée de 25 à
50 m. Alimentation pile ou secteur.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto522103">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Ballon géant. Dimensions : Diamètre 61 cm gonflé. Matière : mousse. Poche intérieure gonflable avec valve recouverte d'une large épaisseur de mousse.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto500307">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Batterie d'arrosage classic GARDENA. Tuyau souple avec renfort guipé. Dimensions : Ø 15 mm x L. 10 m. Opaque et résistant aux algues. Vendue avec adaptateur, nez de robinet, raccord rapide, raccord aquastop, lance multi-jets.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto204259">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Diable de manutention charge maximale 250kg. Jantes acier avec roulements à billes. Pelle rabattable.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto552315">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Equipé d'une cartouche de diamètre 40 mm et de raccords muraux excentrés avec rosaces. 14,5. 13. 19.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto860218">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Kit de 2 interphones sans fil FM-2 canaux. par courant porteur. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto234002">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Tournevis sans fil 3,6 V IXO. Puissance : 3,6 V, 1,3 Ah. Temps de charge 3 h. Vitesse: 180 trs/mn. Réversible. Couple Maxi : 3 Nm. En coffret avec 10 embouts de vissage et 1 base de chargement.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto497263">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Tourniquet en acier. Ø 51 cm. Pour meuble haut. Pied réglable jusqu'à 890 mm (hauteur minimum de 595 mm). Pour des meubles de 60 x 60 minimum.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto520753">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Toile tonnelle Azur 3x4 ad. Hauteur faitage : 265 cm. Largeur : 400 cm. Profondeur : 300 cm. Hauteur parois : 220 cm]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto498151">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Module d'angle. Brique à l'ancienne moulée main rejointoyée (coloris acacia) et plateau en mulot brique rejointoyé (coloris coq de bruyère). Table d'angle réversible. Dimensions : Largeur 186 x Profondeur 66 x Hauteur 73 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto514601">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Lot de 4 bornes solaires. Corps en inox et plastique. Panneau solaire 0,09 W. Accu NiMH 1,2 Volts/500 mA. Commutateur marche/arrêt. Dimensions : Diamètre 9 x Hauteur 42 cm. Autonomie jusqu'à 8h. Luminosité : 4 x 5000 Lux. Hauteur 22,5 cm. Installation sans outil. LED coloris blanc.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto518405">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Ventilateur de table 30cm. Moteur 40W. 3 vitesses: 900 tr/min 24m3, 1120 tr/min 28m3, 1270 tr/min 34m3. Coloris blanc.  ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto534953">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Fauteuil de relaxation multi-positions pliable, modèle FUTURA Clippé. Armature en tube d'acier H.L.E. (haute limite élastique) laqué de Ø 20 mm. Toile amovible suspendue par bandes élastiqes clippées en élastomère injecté (brevet exclusif LAFUMA). Accoudoirs ergonomiques. Tétière coussin rembourrée, réglable et amovible. Dimensions fermé : L. 96 cm x l. 71 cm x Ep. 17.5 cm. Dimensions ouvert : L. 83 cm x l. 71 cm x H. 113 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto521190">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Agit comme un pré-filtre et préserve la qualité de l'eau des cuves,de bassins,de systèmes d'épandage,s'adapte sur tous types de gouttières en Ø 80 et 100 mm.Auto-nettoyant,sans entretien.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto529012">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Tournevis sans fil MAC ALLISTER 10,8 V Li-Ion. Contrôle de couple 22 positions. Capacité de perçage : bois Ø 15 mm, acier Ø 6 mm. En coffret.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto101586">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Kit tube 100 cm + supports. En acier chromé. Vendu sans accessoires.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto895109">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Applique IR détecteur de présence DUBROVNIK blanche. Classe I / IP44. Détection 140° portée 12m. Douille E27 maxi 100 watts. Dimensions: hauteur 500 x Ø 170 mm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto475283">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[La mise en peinture de ces surfaces nécessite un produit à haute résistance, applicable en intérieur comme en extérieur, qui favorise l'écriture à la craie et son effacement.VERT'DUR et NOIR'DUR : des peintures mates, spécialement étudiées pour ces supports difficiles, en bois ou dérivés, offrent une excellente résistance aux frottements, aux chocs et aux rayures, ainsi que l'opacité nécessaire à la décoration de surfaces apprêtées et un plan parfaitement lisse, non glissant et antireflet. La première, de teinte vert "conventionnel", est particulièrement adaptée à ces deux utilisations. NOIR'DUR, elle, permet de créer par exemple un tableau noir pour les enfants au bas d'une porte, un pense-bête dans la cuisine, une cible de fléchettes avec marquage des points...Sec au toucher 4 heures.
]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto666362">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Palmier résistant au froid (-20°). Peut être cultivé en bac ou pleine terre. Hauteur 60/80 cm. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto556716">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Portier vidéo cadre numérique EXTEL WEVP 440 BIS<br/><br/><span>Moniteur :</span><ul style="font-weight: normal;"><li>Moniteur couleur mains libres</li><li>Écran 17,5 cm</li><li>Résolution : 1440 x 234 px</li><li>Réglages : volume sonnerie, luminosité, contraste</li><li>Alimentation : adaptateur 15 VDC enfichable</li><li>Fonctions avancées : cadre photos numériques. Le moniteur accèpte les cartes mémoires photos les plus courantes (MS, SD, MMC) et une clé USB (4Go max). Lecteur MP3. Affichage de l'heure et du calendrier</li><li>Sonnerie modulée et commande pour un automatisme ou une gâche électrique</li><ul><br/><span>Platine :</span><ul style="font-weight: normal;"><li>Platine de rue en saillie</li><li>Aluminium renforcé</li><li>Peinture époxy</li><li>Dimensions : H.123 x l.73 x P. 45 mm</li><li>Vision de nuit</li><li>Câblage 4 fils</li><ul>.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto524573">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Sauna Oostende. Sauna pour 2 à 3 personnes en poutres massives. Dimensions : L. 208 cm x P. 148 cm x H. 198 cm. Les 4 parois : poutres en bois massives de 32 x 150 en pin d'Arkhanglesk du 60ième parallèle, rabotés de 4 côtés et entaillées sur 4 côtés. Tête des lames arrondie et biseautée. Assemblage très facile par emboîtement. 2 bancs : 1 banc de 188 cm x 54 cm et 1 de 128 cm x 54 cm. Four : 6.0 kW, 3 x 400 V. Température de 20° à 80 ° en 24 min. Réglage : boîte de commande à l'extérieur. Cablage invisible : sur la paroi extérieure moulure cache-cable dans le colis. Aération : le système d'aération automatique en inintérompu constitue une partie intégrante de la cabine. Hublot, avec lampe 40 W. Pare-four : protection four. Notice de montage et matériels de fixation.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto525457">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Escabeau 2 marches Workdeck. Cadre en tube d'acier. Hauteur maxi : 50 cm. Hauteur de travail maxi. : 2,50 m.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto541980">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Batterie tuyau poreux. Diamètre : 13 mm. Longueur : 20 m + 5 m gratuits. Livré avec un adaptateur pour raccord, 1 régulateur de pression, 1 bouchon.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto483752">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Spot rond à encastrer. Diamètre : 5 cm. 240 Volts. 6 LED coloris bleu. Finition acier brossé. Immergeable jusqu'à 50 cm.  Diamètre de perçage 39 mm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto494545">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Piscine en bois, modèle Moorea. Dimensions : 840 cm x 490 cm x H. 146. Dimensions intérieures : 790 cm x 430 cm x H. 146 cm. Contenance : 41 m³. Structure en pin traité autoclave 45 mm. Hauteur de la ligne d'eau : 135 cm. Margelle IPE : Larg. 28.5 cm x Ép. 35 mm. Puissance de la pompe : 0.75 cv. Piscine livrée avec : une échelle d'accès extérieure amovible "4 marches" en bois, une échelle d'accès intérieure "3 marches" en inox inaltérable, un groupe de filtration à sable (12 m³/heure) + une pompe de débit 10.8 m³ calculée en sortie de buse de refoulement, un liner bleu France 85/100 ème, une bâche à bulle, un tapis pro anti bactérien, un kit de traitement de l'eau pour 1 mois, un projecteur piscine avec coffret électrique.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto521865">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Escalier Vague dimensions: largeur 147 x profondeur 113 x hauteur 89 cm. Escalier 3 marches. Main courante et escalier en résine. Stabilité par lestage de la marche inférieure. Texture anti-dérapante. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto526241">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Vis agglo tête fraisée pozi inox A2. Dimensions : Ø 4 x 30 mm. En boîte carton de 200 pièces.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto891202">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Tête universelle Twin 2 sorties indépendantes. Fréquences d'entrée : 10,7 à 11,7 GHz ; Fréquences de sortie : 950 à 1950 MHz / 1100 à 2150 MHz. Oscillateurs : 9,75 GHz / 10,6 GHz. Facteur de bruit : 0,7 db typ. Gain : 55 dn typ. Nombre de sorties: 2. Réception d'un satellite de la bande KU (10,7 à 12,75 GHz). Réception sur deux téléviseurs (démodulateurs ou terminaux numériques).]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto538124">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Piscine en bois Finoa Ø 435 cm. En sapin du Nord (origine Scandinavie). Filtration à sable avec préfiltre : 6 m³/heure. Ocotogonale : 435 cm x H. 124 cm. Volume d'eau : 13 m³. Ep. des madriers : 45 mm. Ep. Liner : 75/100ème. Margelles : sapin, l. 22 cm x ép. 2.5 cm. Piscine livrée avec une échelle extérieure bois avec système de fixation amovible, profilés de finition des madirers, finition angle margelles, visserie inox. Kit équipement comprenant le liner 75/100 ème, le groupe de filtration 6 m³/heure, le kit plomberie, la charge de sable, skimmer avec refoulement, tapis de sol et échelle intérieure en inox.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto521191">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Set de jumelage composé de 2 joints lèvres DN 100 qui permet de jumeler 2 réservoir tank ou hercule.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto955542">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Colle 1 kg pour produits d'insonoriastion Monarflex.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto558596">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Ampoule LED flamme lisse CASTO'. Culot E14/1,7 Watts. 30 LED.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto532227">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Sticker pour porte de douche modèle Gardene. En PVC. Dimensions : 70 x 100 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto201168">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Etabli pliant WOLFCRAFT Master 800. Réglage au pied par pédales pour un travail en mains libres avec réglage complémentaire manuel du plateau avant avec 2 manivelles d'entraînement. Plateau gradué en bois médium mélaminé de haute résistance. Piètement robuste en acier laqué avec pliage rapide. Large porte-outils intégré. Patins extra-stables. Repose-pieds grand confort. Angle maxi de serrage 14° maxi. Livré avec 4 cales en plastique pour le serrage à plat et 4 cales pour le serrage de pièces rondes. Plan de travail : 766 X 380 - 570 mm. Hauteur : 800 mm. Charge maxi : 200 kg. Ouverture des mâchoires : 380/570 sans/avec cales de serrage. Accessoires vendus séparement.
]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto300019">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Palmier résistant au froid (-20°). Peut être cultivé en bac ou pleine terre. Hauteur 130/150 cm. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto516107">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Armature bois diamètre 3,00m
Diamètre mât 38mm - 6 baleines
1 poulie]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto475284">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[La mise en peinture de ces surfaces nécessite un produit à haute résistance, applicable en intérieur comme en extérieur, qui favorise l'écriture à la craie et son effacement.VERT'DUR et NOIR'DUR : des peintures mates, spécialement étudiées pour ces supports difficiles, en bois ou dérivés, offrent une excellente résistance aux frottements, aux chocs et aux rayures, ainsi que l'opacité nécessaire à la décoration de surfaces apprêtées et un plan parfaitement lisse, non glissant et antireflet. La première, de teinte vert "conventionnel", est particulièrement adaptée à ces deux utilisations. NOIR'DUR, elle, permet de créer par exemple un tableau noir pour les enfants au bas d'une porte, un pense-bête dans la cuisine, une cible de fléchettes avec marquage des points...Sec au toucher 4 heures.
]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto538421">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Caisson Tribu. Matière : panneaux de particules mélaminés. Dimensions : L. 50 x P. 40 cm. Hauteur : 222 cm. Coloris : chêne. Caisson fourni avec 1 tablette ajustable. Quincaillerie fournie.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto624867">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Ce collecteur filtrant éco permet de récupérer et filtrer l'eau de pluie à partir des descentes de gouttières de diamètre 80 et 100 mm. Sortie latérale 20 mm, convient pour tonneau de 500 Litres de capacité maximum, fonction trop plein, évite le débordement de la cuve.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto101585">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Tube de crédence. Matière : acier chromé. Longueur 60 cm. Vendu avec 2 supports. Accessoires vendus séparément.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto300834">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Parquet chêne brut mosaïque. Essence : chêne. Finition : brut. Epaisseur totale : 8 mm. Dimensions des lames : 480 x 480 mm. Ame : massif. Vendu en botte de 2,534 m².]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto294911">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Voilage Soni CASTO'. Organza 100% polyester. Dimensions : 140 x 240 cm. Coloris chanvre. Finition pattes.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto661463">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Persistant.Craint le froid.Préfère les sols pierreux.Hauteur 45/50 cm.Le pot diamètre 17 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto500001">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Vis plaque de plâtre acier phosphaté. Dimensions : Ø 3.5 x 45 mm. En coque de 100 pièces.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto486722">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Kit de vidéo surveillance composé de : 1 camera couleur avec détecteur de mouvement infrarouge. Transmission sans fil. 1 récepteur audio/vidéo pour branchement TV. Indicateur sonore et visuel de détection. Avec une pile rechargeable de 6V 1,2A. Fonctionne avec une pile alcaline 9 V (non fournie).]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto283094">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Escabeau 4 marches ARTUB Tubclassic 3040. Hauteur maxi : 77 cm. Hauteur de travail maxi : 2,77 cm. Dimensions tablette : 23 x 25 cm. Marches rivetées. Aluminium-acier.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto541957">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Scie à onglet radiale EVOLUTION BUILD Rage 3. Puissance 2000 W. Vitesse : 2500 trs/min. Démarrage progressif. Lame 28 dents Ø 255 mm. Alésage 25,4 mm. Epaisseur : 2 mm. Profondeur de coupe maximum (lame à 90°) : 75 mm. Profondeur de coupe maximum (lame à 45°) : 40 mm. Largeur de coupe maximum (socle à 90°) : 300 mm. Largeur de coupe maximum (socle à 45°) : 210 mm. Avec 1 lame Rage3, 1 clé de boîtier pour le changement de lame, mode d'emploi, 2 supports de pièce, 1 arrêt de répétition, 1 maintien de pièce.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto515879">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Parquet Merbau. Contrecollé. Parement en merbau. Support en HDF (panneau de fibres haute densité). Epaisseur 13 mm (11+2 mm de sous-couche). Pose flottante, clipsable. Dimensions des lames : 109 x largeur 18 cm. Vendu en botte de 1,58 m². ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto989111">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Barbecue Florida. En béton réfractaire vibrocompressé. Dimensions : L. 114 x P. 71 x H. 215 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto993729">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Cheminée Orsay SUPRA. Habillage contemporain. Cheminée encastrée en Edelroc blanc de Provence, avec foyère en marbre noir. Livré avec foyer HF 121 C. Puissance 13 000 W, largeur de foyer 76 cm. Foyer tout fonte. Carénage de protection thermique. Grand cendrier. Clapet de buse à ouverture automatique. Système "vitre propre". Dimensions de la cheminé: largeur 150 cm x profondeur  95,5 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto537512">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Store de terrasse coffre motorisé. Manoeuvre électrique. Toile acrylique 285 g/m². Protection aux UV : 95 %. Coloris Grenade. Fibre acrylique teintée dans la masse Sunacryl : la toile garde sa couleur éclatante et une tenue parfaite. Traitement Cleangard : Traitement déperlant et anti-salissures qui augmente la résitance à l'eau. Sans Lambrequin.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto770068">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[EAU ECARLATE Javel dose désinfecte, détace, blanchit, nettoie et désodorise. Effervescente, la pastille se dissout rapidement pour libérer du chlore actif. Sans colorant, Javel dose ne présente aucun danger de dépôt ou de résidu. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto506597">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Bidon décapant PVC GEB 125 ml. Pour préparer les raccords PVC. Le décapant PVC élimine la peau de moulage sur les raccords de PVC rigide, PVCC ou ABS et améliore
ainsi le collage. Pour PVC rigide, PVCC ou ABS.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto544844">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Mastic poly Repar tous joints. Excellente adhérence sur tous matériaux (bois, béton, brique, pierre, ardoise, tuiles, aluminium, verre, carrelage, PVC, acier?). Compatible avec les materiaux délicats (miroir, polystyrène, marbre?). Collage puissant et flexible, résistant aux vibrations. Application sur tous supports (secs ou humides). Excellente résistance aux intempéries, variations de températures, UV et immersion dans l'eau. Peut être peint (faire un essai préalable). Moins toxique qu'un PU car sans isocyanates. Jointer même les sanitaires.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto521187">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Flitre à enterrer à placer avant le réservoir.Permet de nettoyer les eaux pluviales de toitures.Convient aux surfaces de toitures < 300 m².Manchons entrée / sorties = DN 100 /150 ,mailles fines : 0,35 mm.Dimensions: hauteur 800 x 600 cm.Passage piéton.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto270047">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Léger et compact, facile à transporter et à ranger, base solide, roue larges: sécurité et maniabilité. Capacité de charge: 80kg. Dimension plié: 70,3x49,5x6,5cm, deplié: 101x49,5x46cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto535258">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Coussin de sol Bachette CASTO'. 100% coton. Dimensions : 38 x 38 x 8 cm. Coloris anis.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto511447">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Raccord laiton pour tuyau polyéthylène.Norme DIM.Raccord laiton série lourde.Coude femelle 26/34 Ø 32]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto870396">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Pile alcaline DX2 LR20 1,5 volts.Dimensions: hauteur 61xØ 33mm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto570575">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Sanicompact Leader. Système de broyage par couteaux SFA. Cuvette céramique avec traitement anti-calcaire Scotchgard. Mécanisme 2/4 litres. Abattant anti-bactérien et déclipsable. Moteur 550 W/230 V.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto748978">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Peinture en polyuréthane monocomposante en 2,5 l, coloris gris 266, aspect brillant, faible odeur, prévue pour l'intérieur et l'extérieur abrité.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto514157">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Fer à souder MAC ALLISTER 80 W. Pointe courte. Conception légère. Prise en main comme un stylo. Rebord de protection. Support inclus.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto526243">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Vis agglo tête fraisée pozi inox A2. Dimensions : Ø 4 x 40 mm. En boîte carton de 200 pièces.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto650150">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Portillon avec cadre en tube acier diamètre 40mm, remplissage grillage soudé maille 250x50.Fermeture par loquet cadenassable.Poteaux tubulaires diamètre 50 mm avec étrier soudé permettant une pose direct, .]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto487684">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Lanterne solaire. En fonte d'aluminium traitée anti-corrosion. Panneau solaire 0,4 Watts. Accus 600 mA. Coloris blanc. Jusqu'à 8 heures d'autonomie. Dimensions : 13 x 13cm. Hauteur : 23 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto550721">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Store venitien COLOURS. En bois, lamelles 35 mm. Dimensions : Largeur 140 x Hauteur 180 cm. Coloris bois moyen.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto530547">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Cheminée toute prête SUPRA Antibia bordeaux 9 kW. Puissance nominale 9 000W: Puissance maximale 18 000 W, Feu continu 10 heures, Double combustion, Réglage total de l'air de combustion Module IN'AIR, Système "vitre propre", Raccordement arrière et dessus, Bûches de 55cm maxi.  TECHNOLOGIE IN?AIR : Elle offre la possibilité de raccorder l?air de combustion sur une prise d?air extérieur. (par gaine diamètre 125 mm non fournie). Finies les possibles perturbations dues à une VMC ou hotte de cuisine.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto101631">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Etagère en pin maritime massif. Dimensions: 89 x 82 x 33 cm. Charge maximum 30 Kg par tablette.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto543340">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Mitigeur de douche chromé. A disques céramiques. Avec flexibles de raccordement.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto537847">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Piscine en bois, modèle STAR. Piscine en pin du Nord traité autoclave classe IV, origine scandinavie. Dimensions : Ovale L. 6,15 x l. 4,05 x H. 1,2. Volume d'eau : 18 m³. Filtration à sable (Capacité de filtration : 8.5 m³/h). Épaisseur des madriers : 45 mm. Épaisseur du liner : 75/100ème. Double margelle l. 28 mm x 145 mm. Hauteur de la ligne d'eau : 100 cm. Livré avec : une échelle extérieure amovible "4 marches" en bois, une échelle intérieure "3 marches" en inox, un groupe de filtration, 1 cache inox pour margelle.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto985875">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Grilloir pour barbecue. En acier. Support latéraux pour encastrement. Grille acier chromé, manche bois. Dimensions : Largeur 46 x Hauteur 18 x Profondeur 35 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto981693">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Bac à braises vertical et horizontal avec tiroir à cendres. Grille de cuisson en acier inox avec manches en bois. Réglable sur 3 positions. Avec tournebroche. Jeu de 6 brochettes inclus. Largeur 54,5 x Profondeur 46 x Hauteur 46 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto478067">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Aspirateur/souffleur/broyeur 2500 Watts. Vitesse de soufflerie 160/270 km/h. Broyage des feuilles au 1/7ème. Hélice de broyage métal. Tube télescopique +/- 115 mm. Sac de 40 litres. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto292168">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[<li>Abri de jardin en bois, modèle Rovaniemi</li> <li>Épaisseur du bois : 45 mm</li> <li>Montage par emboîtement</li> <li> Dimensions extérieures : 510 cm x 390 cm</li> <li>Dimensions intérieures : 501 cm x 381 cm</li> <li>Surface intérieure : 19,09 m². Surface totale extérieure : 27,20 m²</li> <li>Hauteur faîtage : 345 cm. Hauteur des murs : 235 cm</li> <li>Degré de pente : env. 28°</li> <li>Surface au plancher de la mezzanine : 8,20 m²</li> <li>Ouverture : porte vitrée, dimensions : 182 cm x 89 cm avec croisillons en bois démontables</li> <li>Fenêtres : 3 fenêtres vitrées, ouverture à la française. Serrure à cylindre. 1 fenêtre de mezzanine de 64 cm x 64 cm</li> <li>Toiture : couverture en voliges, épaisseur 17 mm. Revêtement en shingles</li> <li>Livré avec son plancher en bois massif et lambourdes traitées</li>]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto495896">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Voilage Soni CASTO'. 100% polyester. Dimensions : 140 x 240 cm. Coloris prune. Finition pattes.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto891552">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Kit satellite numérique. Composition : une parabole Diamètre 80 cm en métal. Une tête monobloc Astra/Hot Bird. 1 terminal numérique : 1 entrée tuner satellite, recherche automatique et manuelle des chaînes, affichage possible en 7 langues, réception en bande Ku et C, DISEqC 1.0, 1.2 et Usals, capacité de 2000 chaînes, EPG : guide électronique des programmes, code parental, 2 sorties RCA audio droit et gauche, 1 sortie audio SPDIF, recherche en mode MCPC et SCPC, 4 listes favorites, standard PAL/ SECAM/ NTSC, mode PIG (aperçu des programmes), fonction copie de logiciel et de données, mise à jour par PC (par cordon RS 232C non fourni), timer.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto521185">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Permet de relier 2 cuves de même capacité jusqu'à 500 litres.Longueur 25 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto519887">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Tablette de réglage l'Esprit Dressing. Dimensions : largeur 150 x profondeur 50,5 cm. 4 équerres incluses. Existe en 4 coloris : Calvados foncé, noyer naturel de Dijon, merisier romana, chêne de Highland. Nombreuses compositions possibles. A monter soi-même.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto291798">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Voilage Ashley COLOURS. Panneau 100% polyester brodé. Dimensions : Largeur 105 x Hauteur 240 cm. Finition pattes. Vendu à l'unité. Coloris blanc.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto519886">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Tablette de réglage l'Esprit Dressing. Dimensions : largeur 100 x profondeur 50,5 cm. 4 équerres incluses. Existe en 4 coloris : Calvados foncé, noyer naturel de Dijon, merisier romana, chêne de Highland. Nombreuses compositions possibles. A monter soi-même.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto498781">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[<li>Abri de jardin en bois, modèle Kuru</li> <li>Épaisseur du bois : 45 mm</li> <li>Surface intérieure : 40,70 m²</li> <li>Hauteur de faîtage : env. 390 cm. Hauteur des murs : env. 277 cm</li> <li>Degré de pente : env. 28/34°</li> <li>Terrasse : env. 27,70 m²</li> <li>Mezzanine : 13,65 m²</li> <li>Ouvertures : 1 double porte vitrée avec croisillons en bois démontables de 170 cm x 198 cm et 3 portes de 80 cm x 198 cm</li> <li>Fenêtres : 2 fenêtres ouvrantes avec croisillons en bois démontables de 89 cm x 119 cm. 2 fenêtres ouvrantes avec croisillons en bois démontables de 168 cm x 119 cm. 2 fenêtres ouvrantes avec croisillons en bois démontables de 64 cm x 87 cm. 2 fenêtres de mezzanine</li> <li>Toiture : couvertures en voliges d'épaisseur 17 mm. Revêtement en shingles noir</li> <li>Livré avec shingles et plancher en bois massif</li>]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto352289">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Corps de meuble et façade réalisés en panneau de particules agglomérées mélaminé décor hêtre, épaisseur 16 mm, chants plaqués mélaminés, boutons coloris hêtre en PVC, charnières métalliques réglables, derrière en panneau de fibres moyenne densité, surface intérieure laquée hêtre, épaisseur 3,2 mm, vide sanitaire pour le passage des tuyaux, vérins réglables en hauteur, traverse arrière verticale pour une meilleure stabilité, une étagère positionnable à gauche ou à droite, réglable en hauteur, 3 portes, 1 bandeau fixe, 1 séparation, dimensions: 120 x 58 x 83 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto487688">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Lanterne solaire. En fonte d'aluminium traitée anti-corrosion. Panneau solaire 0,4 Watts. Accus 600 mA. Coloris vert. Jusqu'à 8 heures d'autonomie. Dimensions : 13 x 13cm. Hauteur : 23 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto526639">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Paire de ciseaux SMARTOOL chantier, longueur 210 mm]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto514563">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Fauteuil de relaxation multipositions pliable. Armature en tube d'acier H.L.E laqué Diamètre 20 mm. Suspension de la toile par laçage élastique remplaçable. Accoudoirs rembourrés avec inserts rembourrés assortis au matelas. Têtière coussin rembourrée, réglable et amovible. Toile Batyline. Dimensions ouvert : 83 x 7 1x 113 cm. Dimensions fermé : 96 x 71 x 17,5 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto500002">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Vis plaque de plâtre acier phosphaté. Dimensions : Ø 3.5 x 55 mm. En coque de 50 pièces.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto495188">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Vinyle expansé sur intissé Store. Lessivable. En rouleau de 10,05 x 0,53 m. Coloris beige.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto541786">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Peinture Everywhere multi-surfaces COLOURS. Peinture intérieure acrylique. Monocouche satin. S'applique sur tous les supports intérieurs : murs, plafonds, portes, fenêtres, plinthes et radiateurs. Rendement : 12 m²/L. Contenance : 5 L. Nettoyage du matériel : eau. Coloris blanc.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto502289">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Pergola. En pin résineux (origine Scandinavie). Éléments découpés et repérés pour un montage facile et auto-ajustable. Dimensions : Longueur 292 x Largeur 250 x Hauteur 200 cm. Cuisine vendue séparemment.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto538154">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Maison d'enfant Loulou. En bois massif (origine Europe centrale). Epaisseur : 12 mm. 2 fenêtres, 1 petite terrasse avec balustre, 1 porte donnant sur petit perron d'entrée. Dimensions extérieures (hors tout) : L.180 x P.226 x H.170 cm. Dimensions intérieures : L.172 x P.172 x H.162 cm. Surface intérieure : 2,30 m². Livrée avec rêvetement shingle pour le toit.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto487678">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Lot de 10 spots en inox.10 x 3 Led bleues 1,5 w/ spot.IP44.Dimensions: Ø 3 x profondeur 2,7 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto537500">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Store de terrasse coffre motorisé. Manoeuvre électrique. Toile acrylique 285 g/m². Protection aux UV : 90 %. Coloris Maldives. Fibre acrylique teintée dans la masse Sunacryl : la toile garde sa couleur éclatante et une tenue parfaite. Traitement Cleangard : Traitement déperlant et anti-salissures qui augmente la résitance à l'eau. Sans Lambrequin.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto570578">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Cuvette en céramique vitrifiée muni du broyeur SFA intégré dans le pied, refoulement des effluents verticalement 3 m, horizontalement 30 m, diamètre d'évacuation 28/32 mm, puissance moteur 800 W.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto296942">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Coussin fleur Gonzo. 100% polyester. Dimensions 40 x 40 cm. Coloris orange. Les coussins sont destinés à un usage décoratif. Ils ne doivent pas être utilisés comme des articles de literie. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto534541">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Diable multi-fonctions 75kg. Transformable en chariot et en porte sac. Structure et jantes en acier.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto200255">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Etabli pliant WOLFCRAFT Master 600. Hauteur réglable et un plan de travail avec rallonge inclinable de 0 à 60°. Grande surface pleine de travail MDF avec rallonge autocentrée. Pour usiner une pièce, il suffit d'ôter la rallonge et de serrer la pièce entre]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto535266">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Coussin de sol Bachette CASTO'. 100% coton. Dimensions : 38 x 38 x 8 cm. Coloris orange.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto514160">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Fer à souder 40 W PERFORMANCE POWER PP30SI. Câble 1,50 m.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto486558">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Goulotte pour tableau électrique comprenant une goulotte 250x60 mm et un support pour tableau électrique 13 modules Longueur : 2,60 m. Couleur : blanc. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto517149">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Capacité frigorifique 2600W, puissance électrique 810W. Capacité chauffage 2769W, puissance électrique 845W. Consommation électrique annuelle moyenne mode froid : 405 kWh(consommation calculée sur la base de 500h d'utilisation annuelle). 3 vitesses de ventilation jusqu'à 460 M3/h. Température extérieure minimum pour utilisation chauffage : -7°C. Liaison frigorifique 4m. Gaz réfrigérant R410A (préserve la couche d'ozone). Fonction déshumidification 0,6L/h. Filtres filtrete de 3M + charbon anti-odeur. Classe énergétique A (EER* : 3,21), classe performance chaud C (COP** : 3,28). Surface: inférieur à 25m². Niveau sonore : unité intérieure 44 bB(A), unité extérieure 59 dB(A). Programmateur sur 24 h, télécommande LCD. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto519003">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Moquette bouclée berbère. Envers feutre. Poids velours : 1000 g/m2. Largeur : 400 cm. 100 % laine. Vendu au m².]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto352287">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Corps de meuble et façade réalisés en panneau de particules agglomérées mélaminé décor blanc, épaisseur 16 mm, chants plaqués mélaminés, boutons coloris blanc en PVC, charnières métalliques réglables, derrière en panneau de fibres moyenne densité, surface intérieure laquée blanc, épaisseur 3,2 mm, vide sanitaire pour le passage des tuyaux, vérins réglables en hauteur, traverse arrière verticale pour une meilleure stabilité, une étagère positionnable à gauche ou à droite, réglable en hauteur, 1 porte, 2 coffres coulissants positionnables à gauche ou à droite, 1 bandeau fixe, caissons coulissants métallique avec raillings, 1 séparation, dimensions: 120 x 58 x 83 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto748979">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Peinture en polyuréthane monocomposante en 2,5 l, coloris bleu 548, aspect brillant, faible odeur, prévue pour l'intérieur et l'extérieur abrité.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto555063">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Kit alarme SOMFY Protexiom 600. Un nouveau design qui s'intègre parfaitement et discrètement à tous les styles d'intérieur. Des éléments contenus dans le kits déjà programmés en usine pour une installation prête à fonctionner. Le paramétrage par clavier LCD ultra plat et didactique avec grand écran et symboles visuels pour un confort d'utilisation. La possibilité d'une installation encore plus simple et plus rapide, grâce au paramétrage du système par ordinateur. Le kit intégral pour une protection maximale. Composition : 1 centrale/transmetteur téléphonique avec possibilité de paramétrage par ordinateur. 1 sirène d'intérieur. 1 sirène extérieure avec flash. 1 clavier LCD ultra plat. 3 détecteurs de mouvement. 2 détecteurs d'ouverture. 1 télécommande marche/arrêt + zones.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto297949">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Applique murale à détection L535. Dimensions : 307 x 215 x 228 mm. Puissance maximum 100 Watts/E 27. Tension : 230-240 V, 50 Hz. Angle de détection : 180°. Orientabilité du détecteur : 70° vertical. Réglage de crépuscularité : 2-2000 lux. Temporisation : 10 s à 15 mn. Indice de protection : IP 44.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto508862">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Cheminée électrique Piccolo 1000/2000 W. 2 allures de chauffe. Convection électrique ventilée. A poser. Effet "feu de bois". 
Dimensions : H. 470 x l. 360 x P. 220 mm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto514365">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Barbecue New Jersey. En pierre reconstituée grise. Hotte, chapeau de hotte et tablette intérieure en acier noir. Dimensions : L. 200 x P. 145 x H. 214 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto498148">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Module de rangement avec évier. Brique à l'ancienne moulée main rejointoyée (coloris acacia) et plateau en mulot brique rejointoyé (coloris coq de bruyère). Elément d'angle avec bac évier en inox et bloc porte en bois. Dimensions : Largeur 148 x Profondeur 66 x Hauteur 73 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto601703">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[En roseau naturel assemblé par fil de fer galvanisé. Dimensions: 2X5 m. Vendu avec sac de transport]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto600663">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[<li>Abri de jardin en bois, modèle Nilsïa</li> <li>Épaisseur du bois: 34 mm</li> <li>Assemblage par emboîtement. Système lame tempête bois</li> <li>Encombrement hors tout : 437 cm x 402 cm</li> <li>Surface intérieure : 12,06 m². Surface extérieur : 17,60 m²</li> <li>Hauteur faîtage : 277 cm. Hauteur des murs : 209 cm</li> <li>Double porte vitrée avec croisillons en bois démontables. Serrure à cylindre</li> <li>Toiture : couverture en voliges d'épaisseur 17 mm. Revêtement en shingles, degré de pente : 18°</li> <li>Ouvertures des portes : 169 cm x 182 cm</li> <li>Dimensions fenêtres : 89 cm x 119 cm. <li>Livré avec plancher en bois massif</li> <li>Options : terrasse (Ref Casto 601727), volet de fenêtre (Ref Casto 601728), volet de porte (Ref Casto 610738)</li>]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto537942">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Type moteur: CGV 160 E HONDA.Tractée: oui .Largeur de coupe: 51 cm.Bac : oui mixte.Matière de la coque: acier.Hauteur de coupe: 6 positions de 25 à 85 mm.Capacité du bac: 70 litres.Pour terrain de 2500 m² maxi.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto294598">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Cabine de douche Flotille circulaire 100 cm. Porte coulissante. Verre securit transparent de 4 mm. Profilés en alu blanc. Mitigeur thermostatique. Dimensions : 100 x 100 x 207 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto960990">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Escalier en acier et marches en hêtre vernies de couleurs naturelle. La main corante est en aluminium et polyuréthane est de couleur noire ainsi que les autres accessoires. Cet escalier est caractérisé par un palier qui, adapté au moment de la pose, permet l'installation de l'escalier dans des trémies de n'importe quelles formes et dimensions. Le sens de rotation est décidé au moment de la pose. Le kit à une hauteur réglable entre 253 et 306 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto478087">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Radiateur mobile à bain d'huile DELONGHI Radia. Thermostat réglable avec position hors-gel. 3 allures de chauffe : 700, 800 et 1500 W. Range-cordon. Poignées et roulettes de transport. Dimensions : Hauteur 64 x Largeur 35 x Profondeur 22 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto610743">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[<li>Garage en bois Courtrai</li> <li>Dimensions hors tout : L. 327 cm x Prof. 540 cm</li> <li>Superficie hors tout : 17.65 m²</li> <li>Dimensions au sol : L. 303 cm x Prof. 512 cm. Hauteur côté: 180 cm. Hauteur faîtage: 237 cm</li> <li>Superficie au sol : 15.51 m²</li> <li>Matière : Sapin du Nord naturel, prêt à traiter ou à peindre</li> <li>Panneaux modulaires standardisés de 100 cm réalisés en planches languettées de 15 mm d'épaisseur fixées solidement sur châssis</li> <li>Double Porte : H. 230 cm x L. 180 cm</li> <li>Toiture en panneaux et revêtement en toile bitumée</li> <li>Toutes fournitures de montage compris</li>]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto497466">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Rangement filaire. Pour demi-colonne de 60 cm. En acier. Dimensions : Hauteur réglable de 110 à 150 x Largeur 46 x Profondeur 50 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto499312">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Chilienne en bois de hêtre pour enfant, coloris Rouge. Toile agrafée en coton uni rouge avec transfert "ours marin". Longueur 73 cm. Largeur 45. Hauteur 62 cm. Toile : 100% coton. Résistance : 220 gr/m².]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto487686">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Lanterne solaire. En fonte d'aluminium traitée anti-corrosion. Panneau solaire 0,4 Watts. Accus 600 mA. Coloris bleu. Jusqu'à 8 heures d'autonomie. Dimensions : 13 x 13cm. Hauteur : 23 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto514296">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Pour fond plat.Branchement direct sur la bouche d'aspiration ou skimmer.Avec tuyau de 9,6m.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto610707">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[<li>Abri de jardin, modèle Askola</li> <li>Bois : Épicéa, origine Finlande</li> <li>Épaisseur : 28 mm</li> <li>Assemblage par emboîtement. Système lame anti-tempête</li> <li>Dimensions intérieures : 294 cm x 244 cm pour une surface utile de 7,17m²</li> <li>Dimensions extérieures: 355 cm x 324 cm pour une surface extérieure de 11,50m²</li> <li>Hauteur faîtage : 245 cm. Hauteur mur : 196 cm</li> <li>Porte vitrée avec serrure de hauteur 177 cm pour une largeur de 85 cm</li> <li>Fenêtre ouvrante avec croisillons en bois démontables</li> <li>Dimensions fenêtre : L. 97 cm x H. 76 cm</li> <li>Couverture en voliges d'épaisseur 17 mm. Revêtement en feutre bitumeux, pente de toit à 18°</li> <li>Options : En option: plancher (61 07 08), terrasse (61 07 10), volet fenêtre (49 87 85), volet porte (61 07 38), shingle noir (52 20 90), shingle rouge (52 20 92), shingle vert (52 20 94)</li> <li>Nécessité en shingle: 14m²</li>]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto534539">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Chariot de manutention pliant charge maximale 300kg.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto352286">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Meuble sous-évier 100 cm. Corps de meuble et façade réalisés en panneau de particules agglomérées mélaminé décor blanc, épaisseur 16 mm, chants plaqués mélaminés, boutons coloris blanc en PVC, charnières métalliques réglables, derrière en panneau de fibres moyenne densité, surface intérieure laquée blanc, épaisseur 3,2 mm, vide sanitaire pour le passage des tuyaux, vérins réglables en hauteur, traverse arrière verticale pour une meilleure stabilité, une étagère positionnable à gauche ou à droite, réglable en hauteur, 2 portes, 1 bandeau fixe, dimensions: 100 x 58 x 83 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto677849">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Conifères variés persistants,rustiques.Différentes variétées.Le pot de 2 litres.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto499962">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Ensemble d'arrosage, L. 20 m x Ø 19 mm. Coloris : vert translucide et bandes grises. Longueur du tuyau : 20 m. Diamètre du tuyau : 19 mm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto200240">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Chariot de transport. Monté sur 2 roues pivotantes et 2 roues fixes. 
Dimensions plateau : 48 x 78 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto507636">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Maison d'enfant Floralie. Cette nouvelle version de Maison Floralie combine trois zones d'activités : un grand espace intérieur avec un maximum de hauteur de porte de 1,10 m, une fenêtre, des volets, une porte et son amusante boîte aux lettres, ainsi qu'une tablette intérieure et un téléphone. Un coin serre avec un plan de travail, deux tabourets et des accessoires de jardinage. Un jardin pour entrer et sortir. Elle est proposée avec 1 arrosoir, 3 jardinières, 3 pots et 3 soucoupes, 1 râteau et 1 pelle. Dimensions : 160 cm x 160 cm x 150 cm. Tranche d'âge : à partir de 3 ans.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto522373">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Tournevis sans fil 4,8V POWERMAXX. Puissance: 4,8 V, 1,25 Ah. Temps de charge 2h. Variateur de vitesse. 2 vitesses mécaniques : 0-200 et 0-600 trs/min. Réversible. Réglage du couple 19 positions. Couple Maxi: 9Nm. En coffret avec 7 embouts de vissage.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto531101">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Huisserie adaptable avec couvre joint. Ferrage 3 fiches. Hauteur 204 x largeur 73 cm. Finition Wengé. Porte gauche.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto992286">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Escalier escamotable de grenier 3 plans en aluminium pour accès aux greniers, combles, mezzanines. Marches antidérapantes. Rampes d'accès. Verrouillage automatique des plans lors de l'ouverture et de la fermeture. Hauteur de plancher mini : 213 cm / Hauteur de plancher maxi : 230 cm. : Largeur d'ouverture de trappe mini. : 0,38 m. Hauteur entre plancher mini. : 2,13 m. Hauteur entre plancher maxi. : 3,00 m. Hauteur du grenier mini. : 0,71 m. Longueur mini. requise derrière la trappe : 1,12 m.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto299134">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Applique Ir détecteur de présence Bejing blanc/or. Classe I/IP44. Douille E27 maxi 60 Watts. Dimensions : Hauteur 370 x Diamètre 220 mm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto519230">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[En ayoux (origine ghana). Huisserie section 72 x 48 mm. Ferrage 3 fiches. Hauteur 204 x largeur 73cm. 3 panneaux. Qualité à vernir. Chapeau de gendarme. Ouvrant gauche.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto499078">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Abri Grill LUOMAN. Madriers : en 45 mm d'épaisseur. Livré avec shingles et plancher en bois massif. Dimensions : surface intérieure : 7,34m² - Surface extérieure totale : 10,85m² - Hauteur du faîtage : 2,60m - Hauteur des murs : 1,95m - Degré de pente : +/- 18° - Toiture: couverture en voliges, épaisseur 17 mm. Revêtemnt en shingles noir.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto537504">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Store de terrasse coffre motorisé. Manoeuvre électrique. Toile acrylique 285 g/m². Protection aux UV : 95 %. Coloris Granny. Fibre acrylique teintée dans la masse Sunacryl : la toile garde sa couleur éclatante et une tenue parfaite. Traitement Cleangard : Traitement déperlant et anti-salissures qui augmente la résitance à l'eau. Sans Lambrequin.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto514486">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Grilloir. En fonte. Grille de cuisson en inox. Tournebroche (piles vendues séparément). Brasero vertical en fonte. Dimensions : largeur 65 x Profondeur 44 x Hauteur 20 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto528175">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Diable porte bûches charge maximale 80kg. Arceau arrière reculé pour s'adapter à toutes les formes. Roues de diamètre 175mm facilitant les déplacements. Repliable pour le rangement.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto526645">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Paire de ciseaux SMARTOOL couture, longueur 130 mm]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto548687">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Parquet chêne 3 frises chocolat. Essence : chêne. Finition : teinté, verni mat. Epaisseur totale : 15 mm. Dimensions des lames : 120 x 12 cm. Ame : lamellé collée massif. Vendu en botte de 1,44 m².]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto515513">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Parquet clic chêne fumé. Essence : chêne. Finition : brossé, fumé, verni. Epaisseur totale : 15 mm. Dimensions des lames : 1200 x 115 mm. Ame : massif. Vendu en botte de 0,97 m².]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto299542">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Nettoyeur haute pression COMET SCOUT 150 CLASS<br/><br/><span>Caractéristiques techniques :</span><ul style="font-weight: normal;"><li><strong>Pression max :</strong>150 bar</li><li><strong>Débit max :</strong>540 L/h</li><li><strong>Moteur :</strong>induction</li><li><strong>Puissance :</strong>2700 W</li><li><strong>Tête de pompe :</strong>laiton</li><ul><br/><span>Equipements :</span><ul style="font-weight: normal;"><li>Poignée ergonomique</li><li>Flexible renforcé 8 m</li><li>Lance coudée 700 mm</li><li>Réservoir de détergent intégré</li><li>Réservoir gasoil pour production d'eau chaude à 90°C</li><li>Espace de rangement pour les accessoires</li><ul>]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto514162">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Pistolet à souder PERFORMANCE POWER PP100PS. Puissance 100 W.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto473968">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Coupon gazon. 100 % polypropylène : résiste aux intempéries. Poids du velours : 590 g/m². Avec plots pour faciliter une meilleure circulation de l'eau. Idéal pour terrasse et balcon. Vendu en rouleau de 1,33 x 4 m.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto560651">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Sauna Ypres. Cabine : 3/4 personnes. L. 210 cm x P. 185 cm x H. 196 cm. Hauteur de montage : +/- 204 cm. 4 parois : poutres en bois massif de 32 x 150 cm (pin d'Arkhangelsk), rabotée des 4 côtés. Têtes de lame arrondies et biseautées. Plafond : 3 couches (Isolation polyuréthane 15 mm entre 2 couches de bois massif 19 mm, raboté des 4 côtés), pour une épaisseur totale de 55 mm. Câblage invisible. Aération automatique et ininterrompue. Four : 6 kW, pré-cablé sur 3 x 400 V. A fixer sur la paroi (à 20 cm du sol), livré avec pierres. Dimensions du four : L. 38 cm x P. 36 cm x H. 60 cm. Boitier de commande extérieur : Électronique avec auto limiteur de 6 heures et bouton pour la lumière. Protection sécurité IPX 4. Porte : en verre 8 mm, sens de rotation réversible, poignée en bois. 2 bancs : 188 x 54 cm en abachi, sans n?ud, sans résine. Notice de montage incluse.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto538156">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Maison d'enfant Louis. En bois massif (origine Europe centrale). Ep. 12 mm. Sur pilotis. Accessoires : 1 échelle, 1 toboggan de sortie et 3 fenêtres en plexiglas. Dimensions extérieures totales : L. 224 x P. 200 x H. 250 cm. Hauteur des pilotis : 78 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto601701">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[En rouleau de 5 m. En bambou naturel assemblé par fil de fer galvanisé. Hauteur1 m. Sac de transport.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto537532">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Fibre : polyéthylène/monofilament/ 12750 dtex*. Fibres droites. Épaisseur totale toile : +/- 27 mm. Longueur des poils : 25 mm +/-5%. Poids des poils : 1100 g/m² +/-10%. Poids total toile : 2164 g/m² +/-10%. Garnissage : sable (+/- 15 kg/m²), (>80% rond). Coloris vert (deux nuances). Stabilisation UV : > 6000 heures (DIN 53387). Calibre : 5/16. Trame : polypropylène tissé épaisseur 164 g/m², traité UV+/-5%. Support (enduction) : latex, 900 g/m² +/-10%. Résistance à l'eau de mer : 4-5 (DIN 54007). Résistance au chlore : 4-5 (DIN 54019). Résistance à lumière : 7 (DIN 54004). Perméabilité à l'eau : 6.10 -4 m/sec. Inflammabilité : Classe 1 (DIN 51960). Résistance du poil à la traction : > 30 N. Usages : décoration de stands, événements festifs, aménagement des terrasses, balcons, piscines, terrains, etc.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto546740">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Carport Cara. Ossature en acier galvanisé à chaud. Couverture en polycarbonate 6 mm, incolore. Traitement 1 face anti-UV garanti 10 ans. Dimensions : L. 290 cm x P. 496 cm x Haut. Avant 207 cm / arrière 248 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto288410">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Climatiseur fixe prêt à poser 4721W. Capacité frigorifique 4721W. Puissance électrique mode froid 1557W. Capacité 17000 BTU. Capacité chauffage 4965W, puissance électrique 1697W. Température extérieure mini. d'utilisation chauffage :-7°C. Surface conseillée -50m². Gaz réfrigérant R410A. Déshumidification : 1,8l/h. Filtre Filtrete de 3M et filtre charbon anti-odeur. Compresseur standard rotatif. Consommation électrique moyenne : 779 kWh (consommation calculée sur la base de 500h d'utilisation annuelle. Télécommande LCD. Classe énergétique B, Niveau de rendement énergétique EER* : 3,03. Classe performance chauffage D. COP** : 2,93. Débit d'air : 628 m³. Niveau sonore de l'unité intérieure : 44 dB(A). Niveau sonore de l'unité extérieure : 54 dB(A). Liaison frigorifique souple de 4 m à raccordement automatique. Dimension unité intérieure : 830 x 189 x 285 mm. Dimension unité extérieure : 848 x 320 x 540 mm. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto100359">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Kit de crédence. En acier gris argenté. Comprent 2 tubes, 4 supports, 1 panier à suspendre, 6 crochets, 1 porte-couverts, 1 doubel panier à suspendre, 1 porte couteaux et une planche à découper.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto517156">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Capacité frigorifique 3670W puissance électrique 1211W. Capacité chhauffage 3880W, puissance électrique 1154W. Consommation électrique annuelle moyenne mode froid : 606 kWh (consommation calculée sur la base de 500h d'utilisation annuelle). 3 vitesses de ventilation jusqu'à 659 M3/h. Température extérieure minimum pour utilisation chauffage : -7°C. Liaison frigorifique 4m. Gaz réfrigérant R410A (préserve la couche d'ozone). Fonction déshumidification 1,3L/h. Filtres filtrete de 3M + charbon anti-odeur. Classe énergétique B (EER* : 3,03), classe performance chaud C (COP** : 3,36). Surface: inférieur 35m². Niveau sonore : unité intérieure 49,1 bB(A), unité extérieure 59,4 dB(A). Programmateur sur 24 h, télécommande LCD. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto501730">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Etabli multifonction 3 en 1 WOLFCRAFT Master Cut 1200. Pour toutes les scies sauteuses, scies circulaires et défonceuses. Profondeur de coupe maxi de 66 mm avec scie circulaire. Equipement complet avec guide parallèle et d'onglet, kit de sécurité. Butée droite ou courbe de fraisage en option. Plateau massif MDF stratifié de 22 mm d'épaisseur. Porte-outils et étau intégré. Avec roulettes et poignée de transport. Plan de travail  : 857 X 579 mm. Hauteur : 865 mm. Charge maxi : 200 kg. Accessoires vendus séparement tels que servante à rouleau ref. 6119973 de wolfcraft et butées de fraisage ref. 6114 ou 6115 de wolfcraft.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto299135">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Applique Ir détecteur de présence BEejing noir/argent. Classe I/IP44. Douille E27 maxi 60 Watts. Dimensions : Hauteur 370 x Diamètre 220 mm. Détection 140°.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto822800">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Disjoncteur de branchement 500 mA 15/30/45 A sélectif Legrand. Coupe et sectionne l'ensemble de l'installation. Protège contre les surcharges et les courts-circuits. Dispose d'un réglage de calibre pour limiter la puissance au contrat EDF souscrit. Assure la protection des personnes contre les contacts indirects et prévient des risques d'incendie en surveillant le niveau d'isolement. Plombable.  Agrée EDF.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto896040">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Balise solaire Globall. LED coloris ambre. Panneau solaire 0,135 W. 2 Accus NiMH 1,2 Volts/600 mA. Dimensions : Diamètre 13,5 x Hauteur 40 cm. Autonomie à pleine charge : 10h. Autonomie après 4h de soleil : 8h. Luminosité : 1500 Lux.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto430291">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Moquette Gazon Country en largeur de 4 mètres. 100 % polypropylène. Envers précoat. Poids du velours 500 gr/m². Pose libre. Coloris vert. Vendue au m².]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto985878">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Grilloir en acier inox avec grille de cuisson démontable et lavable en lave-vaisselle. Réglable sur 2 positions. Fourni avec 2 grilles écologiques, une planche et un récupérateur de graisses. Tiroir à cendres. Dimensions : Longueur 54 x Hauteur 17 x Profondeur 37 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto500006">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Vis plaque de plâtre acier phosphaté. Dimensions : Ø 3.5 x 55 mm. En seau de 150 pièces.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto993730">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Cheminée Athéna SUPRA . Habillage de style. Cheminée de face en Edelroc lisse blanc de Provence. Livré avec foyer HF 121 C. Puissance 13 000 W, largeur du foyer 76 cm. Foyer tout fonte. Carénage de protection thermique. Grand cendrier. Clapet de buse à ouverture automatique. Système "vitre propre". Dimensions de la cheminé: largeur 140 x profondeur  75 cm. Hotte en option. Hauteur d'habillage 114 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto601702">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[En roseau naturel assemblé par fil de fer galvanisé. Dimensions: 1,5X5 m. Vendu avec sac de transport]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto521182">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Ce collecteur filtrant permet de récupérer et filtrer l'eau de pluie,à partir des descentes de gouttières de Ø 80 et 100 mm.Sortie latérale 32 mm,convient pour cuves de 500 litres et 1000 litres.Fonction trop plein,évite le débordement de la cuve,livré avec tuyau et embout de raccordement.Dimensions: hauteur 14,5 x longueur 14,5 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto257487">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Lampe torche Varta pocket light 3R12 non incluses. 3,70V; 0,30 A Argon (Ref. 720000402). Plastique. 104 grammes.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto210008">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Escabeau 3 marches ARTUB Tubclassic 3030. Hauteur maxi : 57 cm. Hauteur de travail maxi : 2,57 cm. Dimensions tablette : 23 x 25 cm. Marches rivetées. Aluminium-acier.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto720051">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Peinture plastique Plastipeint. Peinture satinée destinée à décorer et rénover les menuiseries et éléments en plastiques rigides. Adhére directement en extérieur sur : fenêtres, volets, portails, meubles de jardin, gouttières, etc. et en intérieur sur : tuyaux, baguettes, plinthes, petit mobilier, etc. Pouvoir couvrant : 10 m²/Litre. Sec en 6 h. Recouvrable en 24 h. Nettoyage du matériel au white spirit. Coloris bleu provence.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto902061">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Verre Mastercarre 4 mm. Le m².]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto974506">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[A bras articulé. Toile acrylique 250g/m². Armature laquée blanc. Dimensions: largeur 3m, Longueur 3m, hauteur 2,55m. Rayé blanc vert.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto678435">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Destination : pour bordure et massif. Calibre : 10/12. Hauteur de floraison : 80 cm. Période de plantation : de septembre à décembre. Période de floraison : de mai à juin.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto534658">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Escabeau 4 marches Workdeck. Cadre en tube d'acier. Hauteur maxi : 1 m. Hauteur de travail maxi. : 3 m.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto907512">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Verre Antique jaune 4 mm. Le m².]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto555060">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Kit alarme SOMFY Protexiom 200. Un nouveau design qui s'intègre parfaitement et discrètement à tous les styles d'intérieur. Des éléments contenus dans le kit déjà programmés en usine pour une installation prête à fonctionner. Protexiom déclenche en cas d'effraction une sirène puissante (112 dB) pour dissuader les intrus.  Composition : 1 centrale/sirène, 2 détecteurs de mouvement, 1 détecteur d'ouverture, 2 télécommandes marche/arrêt + zones.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto473046">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Carport 1 pan Longueur 5,56 m, Profondeur 2,78 m et Hauteur de passage 2,03 m, poids de couverture maximum : 55 kg/m² altitude maximum de 250 m pour la pose fourni sans tuilerie (uniquement la structure bois). Essence : épicéa. Longueur : 5560 mm. Hauteur : 2030 mm. Profondeur : 2780 mm]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto538422">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Caisson Tribu. Matière : panneaux de particules mélaminés. Dimensions : L. 50 x P. 60 cm. Hauteur : 222 cm. Coloris : chêne. Caisson fourni avec 1 tablette ajustable. Quincaillerie fournie.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto529014">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Tournevis sans fil MAC ALLISTER 7,2 V. Vitesse : 0-550 trs/min. Adaptateur pour fixation rapide des embouts de vissage. Batterie 1,3 Ah. Temps de charge 3 h. En coffret.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto535473">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Borne LED MASSIVE. En inox. LED 5 Watts. Dimensions : Largeur 11 x Hauteur 30 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto770786">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Eau de Javel 250 ml. 9,6% de chlore actif. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto527521">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Cadre Dora. Dimensions : Largeur 33 x Longueur 33 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto546933">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Kit d'installation gaz DOMIX pour bouteille Butane 6 & 10 kg. Composition : 1 détendeur à clipser pour butane avec triple sécurité, 1 m de flexible caoutchouc pour usage domestique NF avec embouts à visser pour butane, 1 clé de serrage spécial gaz, 1 gant barbecue. Détendeur : Entrée raccordement Ø 20 mm - Sortie M20x1,5. Débit : 1,3 kg/h. Pression de sortie : 28 mbar.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto506250">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Déshumidificateur. Capacité d'extraction : 20 L/j. Puissance : 300 W (850 W en chauffage). Surface maxi. 60 m². Réservoir 2,8 L. Hygrostat électronique. Filtres à air et anti-poussières. Minuterie 24 h. 
Dimensions : H. 600 x l. 400 x P. 220 mm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto516110">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Armature bois FSC diamètre 3,50m Diamètre mât 48mm - 8 baleines 2 poulies Bois FSC Rose Lignum Selecta.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto510453">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Absorbeur d'humidité avec 1 recharge de 800 gr.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto499608">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[En céramique de ciment aspect pierre sèche. Coloris sienne. Portes et poteaux de liaison en pin résineux (origine Scandinavie). Plan de travail aspect pierre marbrière polie. Meuble 3 portes. Prévu pour intégrer le barbecue (vendu séparément). Dimensions Longueur 243 x Profondeur 60 x Hauteur 90 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto472052">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Pile Alcaline de type LR 6 x 8 1,5 V. 1,5V.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto554964">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Escabeau aluminium 6 marches CENTAURE M.A. 6.  Hauteur maxi : 1,20 m. Hauteur de travail maxi. : 3,20 m. Dimensions tablette : 24 x 26 cm. Marches serties.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto895110">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Applique IR détecteur de présence DUBROVNIK noir/vert. Classe I / IP44. Détection 140° portée 12m. Douille E27 maxi 100 watts. Dimensions: hauteur 500 x Ø 170 mm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto516012">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Parasol bois Vert 2,70m 6 baleines, 1 poulie Toile Polyester Verte 180gr Cheminée.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto770787">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Eau de Javel 2 litres. 2,6% de chlore actif. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto483784">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Viking: set de 5 bornes d'éclairage de jardin en inox  LED blanche 12V/ 5 x 6 LED. Transformateur, câbles et connections inclus. Dimensions: diamètre 5cm, Hauteur 42cm .]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto824410">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Platine LEGRAND. Pour disjoncteur d'abonné EDF seul. Avec accessoires d'assemblage et vis de fixation du disjoncteur d'abonné EDF. S'associe aux coffrets Equinoxe Legrand 13 modules. Dimensions : H. 225 x L. 250 x P. 66 mm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto640522">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Chauffage 3 kW spécial piscine hors-sol. . Coloris: Gris/bleu. Mode de fonctionnement: Connexion sur embouts cannelés, sur refoulement. Ø aspiration: 38 mm. Corps du réchauffeur en PVC-C. Résistance en titane, thermostat intégré. Livré avec support pour maintien au sol. Equipé d'un cordon secteur. Dimensions: 20 cmx12,5xh. 39 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto907394">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Verre Cathédrale martelé clair 4 mm. Le m².]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto650158">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Portail vert Résidentiel pour panneaux et rouleaux soudés.Cadre : tube d'acier de section carrée 40 x 40 mm.Poteaux:  tubes soudés avec capuchon.Les panneaux Békafor Classic se fixent directement sur les poteaux du portillon avec des colliers Békafor fournis.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto499946">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Batterie guipée. Longueur : 15 m. Diamètre : Ø 15 mm. Type : guipé. Pression maxi : 7 bars. Livré avec une lance, deux raccords et un raccord robinet.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto907941">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Verre Nature rosa 4 mm. Le m².]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto553077">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Lot de 2 potelets solaires SOLTERA. Corps en aluminium. Diffuseur en polycarbonate, traité anti-UV. Panneau solaire cristal 2 Watts orientable déporté (maximum 8 m). Accu Li-ion 3,6 V/2450 mA. 2 x 16 LED nouvelle génération (Post Light). Dimensions : Diamètre 8 x Hauteur 72 cm. Autonomie à pleine charge : 9h. Autonomie après 4h de soleil : 6h. Luminosité : 2 x 112000 Lux. A piquer ou à visser.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto483751">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Spot rond à encastrer diamètre 5cm  240V/ 6 LED Blanc. Finition acier brossé. Immergeable jusqu'à 50 cm.  Diamètre de perçage 3.9 cm. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto555145">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Garage en bois, modèle Somero. Bois : En épicéa origine Finlande. Assemblage par emboîtement, ép. 45 mm Dimensions hors tout : 346 cm x 594 cm (20,55 m²). Dimensions extérieures : 550 cm x 290 cm (15,95 m²). Dimensions intérieures : 281 cm x 541 cm ( 15,20 m²). Pente de toit : env. 11°. Hauteur faîtage : 294 cm. Hauteur murs : 225 cm. Ouvertures : 1 porte vitrées (L. 89 cm x H. 182 cm) avec croisillons bois démontables, poignée et serrure et 1 porte sectionnelle, isolée (L. 240 cm x H. 200 cm). Couverture en voliges, ep. 17mm. Revêtement en shingle noir. Système lame anti-tempête tige filetée.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto550726">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Store vénitien COLOURS. En bois. Lamelles 50 mm. Dimensions : Largeur 110 x Hauteur 220 cm. Coloris bois foncé.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto505730">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[<li>Abris de jardin en bois, modèle 76555</li> <li>Bois : Pin du nord naturel, prêt à traiter</li> <li>Montage par emboîtement en bois massif de 34 mm d'épaisseur</li> <li>Dimensions au sol : L. 386 cm x P. 386 cm</li> <li>Surface au sol : 14.9 m²</li> <li>Façade : 1 double porte de 168 cm et 1 châssis ouvrant, avec vitres synthétiques et croisillons</li> <li>Spécificités : Profil à rainure et languette. Porte menuiserie avec clenche et serrure. Toiture réalisée en planches de 19mm. Livré sans plancher. Revêtement de toit bitumineux</li> <li>Toutes les fournitures de montage sont incluses</li>]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto800953">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Applique détecteur de présence Ir Glass inox. Douille E27 60 Watts maxi. Classe II/IP 44. Dimensions : 260 mm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto745483">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Crème de peinture  super monocouche 5 L. Aspect mat. Coloris blanc. Un résultat d'un blanc impeccable et durable. Rendement : env. 11 m²/l. Nettoyage des outils à l'eau. . ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto516106">
        <set-property name="LibelleClientLong"><![CDATA[Armature bois diamètre 3,50m
Diamètre mât 48mm - 8 baleines
2 poulies]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto557977">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Ampoule Power LED CASTO'. Culot E27/1 Watt. Forte puissance éclairante.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto543802">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Porte pliante blanche. En MDF*. Pose sur pivot. H. 200 x l. 70 cm. Ouvrant droit. Sur commande.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto489916">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Murs et plafonds, chambre et séjour, quelque soit votre besoin, retrouvez la qualité et le savoir faire CASTORAMA au meilleur prix. Lessivable. Sans odeur. Rendement : environ 12 m²/litre. Aspect mat. Coloris blanc. ]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto554118">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Établi WOLFCRAFT Master Compact.  Dimensions : L 50 x l 40 x H 15 cm. Il dispose d?un plateau de travail gradué en bois MDF de qualité supérieure, avec fonctions de serrage entre plateaux ou à plat entre cales de serrage pour de multiples usages : maintien de pièces à nettoyer, poncer, scier, coller. Cales de serrage en matière plastique, pour les travaux de serrage à plat ainsi que le serrage de pièces circulaires.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto974507">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[A bras articulé. Toile acrylique 250g/m². Armature laquée blanc. Dimensions: largeur 3m, Longueur 3m, hauteur 2,55m. Rayé blanc bleu.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto620568">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Pompe d'arrosage de surface, puissance 800 W, hauteur de refoulement maximum 30 m, débit maximum 60l/mn . 2 mètres de câble, réservoir 25 litres, auto-amorçante.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto549824">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Tonnelle en acier , finition poudre polyester. Coloris de l'armature : blanc. Coloris de la toile (en polyester) : blanche. Dimensions : L. 300 x l. 300 cm x H. 230 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto533318">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Tonnelle métal. Structure en acier finition poudre epoxy/polyester, colors gris sombre. Toile en polyester, 180 g/m². Coloris blanc. Dimensions . L. 290 cm x l. 290 cm x H. 278 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto296606">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Parquet chêne clair naturel. Essence : chêne naturel. Finition : verni naturel. Epaisseur totale : 14 mm. Dimensions des lames : 1080 x 182 mm. Ame : latté sapin. Vendu en botte de 1,572 m².]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto432048">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Moquette aiguilletée Malta en largeur de 4 mètres. 100 % polypropylène. Envers mousse. Poids du velours 300 gr/m². Pose collée ou libre. Coloris beige. Vendue au m².]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto662616">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Rosier buisson rustique.Entretien facile.Parfait pour massif,bordure.Différentes variétés et coloris.Le pot de 4 litres.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto293345">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Applique Houston MASSIVE. En inox et verre. Classe I/IP44.  Douille E27/60 Watts maximum (non fournie). Dimensions : Hauteur 31 x Diamètre 17,5 cm.]]></set-property>
    </update-item>
    <update-item item-descriptor="casto_sku" id="Casto560649">
        <set-property name="LibelleClientLong">
            <![CDATA[Sauna Bruges. Cabine professionnelle : 4 personnes. L. 204 cm x P. 204 cm x H. 198 cm. Hauteur de montage : +/- 204 cm. Éléments pré-assemblés de 85 mm d'épaisseur. Intérieur : 4 parois et plafond en pin sélectionné. Extérieur : 4 parois en pin. Isolation : 60 mm laine de verre avec écran anti-buée pour parois et plafond. Porte : en verre 8 mm, sens de rotation inversible, poignée en bois. Câblage invisible. Aération automatique et ininterrompue.  Four : 6 kW, pré-cablé sur 3 x 400 V. A fixer sur la paroi (à 20 cm du sol), livré avec pierres. Dimensions du four : L. 38 cm x P. 36 cm x H. 60 cm. Boitier de commande extérieur : Électronique avec auto limiteur de 6 heures et bouton pour la lumière. Protection sécurité IPX 4. 3 Bancs : 2 bancs 185 x 58 cm et 1 banc 129 x 58 cm, en abachi. Notice de montage incluse.]]></set-property>
    </update-item>
</gsa-template>

